我正式代依個po留名既人向勇武道歉

SORRY如果有時語氣重
我信真勇武手足不嬲都有智有勇，你有冇聽受訪前線講嘢on99? 我就未
自緊急法連登勁順，風向兩極大家應該都知咩事
大家都冇錯，去到第5個月，點會冇鬼
現場要冷靜，鍵盤都要
對住啲鳩吹風，一嚟就鳩屌煽動既大家都唔需要睇得咁重
大家都以事理嚟討論，班狗自然格格不入
兄弟爬山，以前得，而加得，將來都一定得 !

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力